香港人搞革命 = 傳下物資叫下口號

經歷咗5個月 接近5千個手足俾人拉

中大被圍 全城入去送物資
理大同學被做人質 全城出去傳物資

但你地只係沉迷浪漫主義
5千人嘅彌敦道道面對500個popo

你地只係選擇將物資傳俾只佔少數嘅前線

前線同一字排開嘅防暴摶命嘅時候
當廣華路口落車嘅30防暴跑入彌敦道

你地選擇咗跑走 前線就咁俾你地放棄咗
眼白白睇住佢地俾人包抄拉曬
你地對唔對得住佢地？

所謂香港人報仇 時代革命
都係浪漫主義

你地都係早啲瞓 聽日準時返工
食下黃店打下咭
然後喺facebook俾下嬲嬲emoji算啦

唔洗負評我 我講得啱唔啱你自己知

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po